對唔住瞞左大家咁耐......其實我係絲打.....

閱

點樣整啲公仔㗎

一聽就知係肥婆聲

你把聲好似我喺美國識喞人

冇人想知

其實唔係男就女 有咩好出奇？
現實無存在感要去到上網揾既地步
大多數性格好有問題或者好樣衰
不過聽你把聲應該兩樣都係

係

利申

Yes
小妹肥婆泥

收皮啦 美波人妖

ok

我絲打。。。

唔好嬲
錫錫（大大啖

玩變聲器既死男人

戇鳩
就算我唔係絲打
我搵個絲打錄比我有幾難

利申真絲

唔準

好勁 有女同你玩
係威係醒 同肥婆做朋友認真happy

我咪肥婆囉

肥你老母 收皮啦 幾時叫個fd影裸照上黎引狗公？

小妹想識下巴打都有錯？

好想俾人屌？

純友情👭

話俾你知依度唔會有友情

肥婆就未必

不過聽把聲一定唔係靚女

你條死毒撚我都未嫌棄你啦

禾想識睇動漫既巴打

撚下班狗公

連登無野多 最多係gay 佬同痴線佬

講中左

收聲啦

約砲?包爽

屌，好撚仆街，笑左最後個句

你出面識咁多絲打夠哂啦

聽我解釋....

不了

成件事唔係你咁諗....

盡在不言中

做乜負皮我 美國冇香港人？

同rose ma影相個個係邊個

樓主黑長直JK黎，同佢食過兩次飯，有D公主病

...你喜啦

知吾知自己好撚戇尻？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾*到啦
學我地？！算把啦 傻系

段野j左10次

邊個比你J

比張相黎睇下呀，絲打

上次見面你話會切咗條撚
做咗手術未?

冇撚點切？

我忍撚夠你
你屈撚完我係你分身未?
我懷疑下你玩自拍係咪真相你一直抹黑到我宜家
你隻垃圾龜幾時死啊
扮都唔扮你呢隻弱智啦傻仔

Cat girl?

屌用錯ac

不誠實取用電腦

有無相？ tg ok?

再屈我係肥婆我就報警

個個係會然上條當麻

我碾壓你依隻柒頭龜啦

我男朋友輾壓晒你班死毒撚啦嘈嘈嘈

直業

( Show Blocked User - 係門口磨下得唔得 )

唔緊要